（集思廣益）如何應付警察街頭濫捕？

如題，想問下大家有咩意見
好似今次鐳射槍事件
我地應該點處理或者點幫？系咪要次次去搞到佢出曬TG/防暴？

選擇：

1a）如果在場的係便衣and無人show委認證，我地即場救唔救人？

1b）便衣/軍裝，有show委任證我地即場救唔救人？

2）警方增援到，想分隔人群，比唔比佢地入去？

3a）最後都系拉左，圍唔圍警署？

3b）圍到放人先散？出煙呢？出防暴？

4）有無其他野可以幫到手？

我覺得今日的情況好大機會再發生，或者大家可以討論定點處理？

歡迎大家提出更多方向

跪求看法

推

希望幫到大家

講真 而家好易就出tear gas

popo慣左，手足們都開始慣

唔可以慣 正常唔可以咁
Tear gas係無差別攻擊嚟 而且過期比之前更有傷害性

唔想咁易畀狗咬就要早啲整嘢擋 唔係點？

有道理香港人點解咁慘

愛貓入 聽日6點 各自去鴨記買laser比貓玩

好難救⋯拍片做證

對峙一定要保持距離
街坊都一樣要

希望大家可以比意見，頭先直播見到d增援入去的時候就諗緊呢幾個問題

好想知其實即刻救人可唔可行

或者可以外圍擋住唔比popo入去增援？

最後一推

真最後一推

推，
黑警濫捕，白色恐怖

依家個政府架構係冇辦法能力冇可能制止到警隊做任何嘢
當政務司司長都俾佢屌返轉頭嘅時候就已經好清楚知道呢個係100%軍政府狀態
喺政府退讓之前唔該唔好再幻想法律可以對警察作出任何制裁
一日律政師係佢哋嘅人一日唔會郁到警隊
一日鄧柄強係二哥一日唔會清算警黑合作
6月濫用武力警隊冇人需要負責
有份嘅人仲個個升官發財
721件事失職嘅警務人員 有份參與同策劃嘅人一個都冇受到製裁
警察所有對外講話都係大話冚大話
咁耐以嚟些少法律責任都冇
點解你會覺得濫捕佢要負責?
講得衰啲依家佢哋行出嚟用武力夾硬打死幾個前線都冇人可以喺法律上有能制裁佢哋
除咗解放軍
呢啲就係軍警政權

要對付警隊根本只能夠用經濟/國際制裁方法逼政府解散行政班底
但係到時黑警一定會反撲
因為知道陽壽已盡
呢個係非焦土唯一方向

試下旅遊區快閃
夜晚老蘭山頂嗰啲
d狗tg埋鬼佬等外國勢力介入

濫捕囉 全部街坊

真係要搵人俾專業意見，咁樣俾人拉，我真係睇到好撚心痛，又好撚嬲，就快谷到想自殘，因為真係好撚忟呀！屌你老母

便衣無委任証 可能係公安or黑社會都唔定..

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

物理上就哩個po 精神上就真係要熟讀通例 清楚自己權利同狗既權限